［即時消息］八號烈風或暴風信號現正生效！

內容唔重要
重點係未來幾個月打風可以推上黎fake人

想當年仲係學生，係舊登比人fake 左好多次

雞

正評是比條女的

Bam得 以為透明就睇唔到？

疑似色情

法官大人

留定個名, 遲 d 幫推

I

黑雨未

Sorry

黎喇黎喇黎喇

( Show Blocked User - 我迷失在愛情遊戲 )

.屌你老母，好好玩呀？

報驚

又無得返工

冇啦啦屌人老母

放假就咁早掛 番工就死拖爛拖到收市先掛

係咁架喇

幾時先再有

星期三呀

頂，咁早

下次晏返D

考古學家

正

on9 咪推啦

呢個post好快又有用啦 好似係

屌你回帶西

推

走人呀 好撚柒緊呀!!!!

On 9

咪推啦

on99

sor9ry

咪推

OK

屌你咩

推乜鳩呀屌你！

痴架你班友

推

你老母畀狗屌呀

想問下黑雨未姐
Sorry囉

屌你老母

可以繼續訓了

on9

咁訓多陣先

痴線

戇鳩 做乜撚

ching 好波

見到一號
我就知道
又係時候推post

早晨

推乜撚野

lm

我

ON9

?

wtf

生日快樂

⁽⁽◟(∗ ˊωˋ ∗)◞ ⁾⁾艾朗藍斯華麗留明✧*｡٩(ˊᗜˋ*)و✧*｡

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

屌

做乜9

block 撚晒你地班推post狗

凍死人喇

咁凍點會打風

凍過打風

HOBALL

就到打風季節